［精神病］開個post比自己瘋狂打表情發泄下

有冇人一齊

成怕覺得好lonely但又好怕同人接觸